落馬洲車死清潔女工

撞死人仲不顧而去，9成大陸陷家剷來，走左返上去捉條撚

如果個女工係投保皇狗
只能夠講
因果

死人都要幸災樂禍 呢挺人要行宮刑

個問題係放咁多支那司機落來，撞死人即刻可以走返上去，最多以後唔來香港

班保皇狗就最想支那人來

RIP...